有冇香港人真係仲覺得自己過緊安穩嘅生活

香港人一直接觸政變戰爭恐襲都係電視上面
一直覺得影響唔到自己 當係戲咁睇
直到2014雨傘引起社會矛盾
先覺得政治喺度逼近自己
但係都係好似冇乜影響咁 照返工返學
最大影響都係阻下你返工搭車咁
個生活都係好似冇乜改變咁
因為你接收既都係電視上 你根本冇親身經歷
去到今次反送中 先多啲香港人出黎
佢哋驚真係會影響自己
但係有一部份人因為條例未通過
仲係覺得唔犯法就得 唔影響返工返學就得
學生年輕人比人打都係佢地既事 照樣睇戲咁睇
但係如果真係通過就太遲
烏克蘭人可能一開始都可能係咁既諗法繼續安穩
但到最後都演變成咁
所以唔理咁多啦 21號金鐘野餐見！